[免填海]維港仿效荷蘭起漂浮屋 日日住豪宅

人人住豪宅

起到南沙群島都得
南海是香港自古以來不可分割的一部分

獨立屋+海境

要賣幾多錢左右

打風咪仆街

訓醒去撚咗荒島

你覺得容納到幾多人

由港島吹左去南丫島

大澳果d 算唔算

會沉

日日150個，一人一個膠桶浮喺水面都唔掂啦，仲豪宅

呢D可以賣豪宅價啦，過億一間不是夢，有錢佬當買遊艇之嘛。

臭撚到仆街

火燒連環船

樓盤名叫咩好?

飄移。境界

荷蘭。岸久

淡化支那醜聞POST

維港一來勁臭，二來勁大浪

咪即係大澳個d囉